恒大珺瓏灣收票仲多過明翹匯一大截

恒大珺瓏灣係掃管芴賣貴d反而受歡迎d

焦點盤連環起動，力吸用家客源，其中青衣明翹匯正作收票，消息指，現已接獲近1400票，錄超額認購，據悉，該盤將於日內加推應市，至於屯門恆大．珺瓏灣，已接獲逾2200票，並將於今日截票。
由佳明發展的明翹匯，目前已接獲近1400票，以首批156伙計，超額近8倍，據悉，項目最快今日加推，並有一定的提價空間。至於目前入票人士中，以用家為主，亦有部分投資者打算購入細單位收租，此外，以地區劃分，以青衣一帶的住客為主，亦有部分九龍區住客。

內部人士都話起碼一半係水飛

一般新樓都係一人兩票 但我覺得唔止咁少水份

做假係支那狗國技

個個盤一組客小極都兩票嫁啦
應該理解為恒大既佣比明翹匯高所以 AA 好努力咁做野

星期一賣第一輪睇下賣成點

D飛多數係地產佬自己圍威喂

香港人真係冇得救
咁嘅垃圾大陸樓
又遠又貴都可以一q清

聽日同星期四仲有得賣

有啲爆大冷
可能有古惑嘢
貴過曬隔離 其他新樓
賣成百幾伙
星期一都可以一q清

睇過價單o的plan, 發展商有90%一按, 但今時今日應該冇特別吸引力, 可能係代繳印花稅吸引掛, 慳返十幾萬, 一係經紀佣金好高

有乜咁奇？呎價係貴少少但lump sum相對細，始終唔係人人可以買800萬9成按既樓。加上唔洗裝修，就算二手平d，都唔係個個可以有多餘cash可以搞埋裝修。

開放式不了

唔理解

排隊無人，睇示位可以靜到收到發展商官方介紹既聲咁清楚。
而且任拍唔使避人。
最後洽談區只有三四個AA坐係度，一個客都無……但有咁多票?

你話係咩事呢？

大家咁聰明都估到咩事!

Help push

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

燈
昨日167伙沽清

今日呢

今日好似唔係好掂
明明同琴日一樣咁多伙
價錢都係三百幾至五百幾萬
琴日收收埋埋
好快一q清 古古怪怪
大家知咩事

至5點,都賣左7成?

喂 好多人爭㗎 宜家唔買 樓市就快又要gogogo

冇晒客啦，駛乜至5點，今日160伙賣左60伙左右

星期五仲有一lot ?